Já a moje rodina Jmenuju se Eva, pocházím ze Soči. Mám velkou rodinu maminku, otce, bratra a sestru. Maminka je podnikatelka a otec je sportovec. Je mi sedmnact let, mám taky psa a kočku. Naše dům je vedle moře. Každý ráno já a můj pes chodime na procházku. Maminka se jmenují Eva, je jí 49 let.
